政府：若選舉如期舉行 選民要戴口罩和即棄手套投票 確診患者將無法投票

政制局：會及早制訂各種預案 政制及內地事務局表示，考慮到疫情預計在短期內不會消退，會與食物及衛生局、衛生防護中心密切注視疫情發展，不斷評估疫情對立法會換屆選舉的影響，及早制訂各種預案。

根據當局五月提交予立法會的文件，若果選舉如期舉行，選民要戴口罩和即棄手套投票，有發燒徵狀的選民會去特別投票間投票，每次用完會消毒。

政府亦考慮是否容許正接受強制檢疫的選民暫時外出投票，當局會考慮在五個地方選區各指定一個投票站，或在個別檢疫中心設立投票站。至於確診患者就無法投票，醫院不會設立特別票站，亦不會分發選票到每張病床。

原文網址：

確診者無法投票

但係搬咗去支那喺香港冇居住證明嘅人可以投

星加坡幾萬人確診都如期選舉 , 香港2千人就收皮唔選 ?

幾時到美國押後大選 ?

【劭勸行動】
日期 📆 : 7月20日-31日 (選舉提名期結束之日)
地點 📍 : 任何適合傾計、劭勸手足的地方

行動內容 💬 ：
劭勸、勉勵並支持各界別合資格、有堅定意志的手足參選功能組別 👏 避免親中派自動當選、壟斷 👎

總目的 🚩 ：
增加35+成事之機會 ✔ 令更多手足透過功能組別取得議席並於立法會內以任何方式與權力要求政府落實五大訴求、否決非"港人優先"之議案

方式 👉 ：深情對話、傾電話、Message對方...等任何方式

討論：
TG：

呢12個界别要人吖勸合資格嘅朋友、家人、同事參選吖

慶回歸群組無得投票
唔公平
投票取消

而家連投票權都剝奪埋

確診者唔俾投票

就算坐緊監或者係傷殘，甚至唔係住香港既藍絲都可以投

手套可唔可以當掌心雷用?

邊個話即棄手套唔可以掌心印logo?

""選民要戴口罩和即棄手套投票" <<-- 咁咪準備定酒精捽手液比人囉。戴手套都講得出。

保皇黨派特製手套俾老人家

開關就無問題
投票就高度傳染
仆街政府

被確診

Btw

我肯定大把好黃嘅公務員po會縮沙唔報

候選人件衫同手套同色

美國超過1%國民確診，死十幾萬人，如果學港共政權理論，11月大選一定要無限期押後了！

電子投票，仲要贏

建制派以往都好關顧弱勢社群，親力親為咁送老人院既老人家去投票站

無理由今次唔幫手送埋確診者去投票站啊？

都最後一屆啦
末代保皇總動員

尋日搵港共放風 今日開始搵借口推遲選舉

送確診者去投票站

請大家正視問題
確診唔應該成為被剝奪投票權嘅原因

洗甩左手上嘅污積點算

黃絲就老屈你確診

可能選舉一星期前就會有全民檢測
七成年輕人會陽性 隔離14日岩岩好投唔到

唔係好明,即係一旦染過武肺,就剝奪政治權利終身?

後生既就即刻確診

咁做會唔會被JR

旅遊巴群組

無港版健康碼, 就剝奪政治權利終身!

死啦，我證明唔到自己無確診
有無得投㗎

可惜太少人確診，冇得投都左右唔到大局

1年後先審完

啲老人院票中曬招

入去幫佢地搽酒精搓手液

咪撚設大陸投票站就得
到時無限洗票

確診大多廢老

屌你 何妖話設大陸票站比過唔工關既人投票
依招勁一百萬倍啦

無恥新境界。駁佢都嘥氣

留條後路 隨時選完比人司法覆核

掌心雷
慶回歸群組
富臨群組一律無得投

手套咁難買，留比醫護，我戴個避孕套得唔得呀？

某個出生年份打後嘅自動確診

留名被確診

冇咗啲住大灣區嘅支那狗票源，佢又輸一節。

即棄手套可以係KFC食雞個D既
透明既囉

被確診...

走左返大陸果班最好隔離14日冇得投

一車車老人院送去
會唔會車入面集體感染？

推民族自強 香港獨立

開始放風取消選舉
又比子彈英美制裁

新加坡都做到, 如果香港做唔到, 咁邊個廢一睇就知

手套方便印嘢
用搓手液同酒精搞到甩色咪仆街

快d多廢佬中招

唔驚 九成都係廢老 邊個擔心啲？

小圈子選委 選出黎既 行政長官

就只系會不停 搞小動作 刁難人民

但堅決拒絕回應 封中港關 既訴求

宣傳個病對望老人家殺傷力極大，叫佢地唔好坐車投

如果搬咗要通知選舉事務處更新地址...

咁班仆街搬咗去大灣區係計邊個選區??

唔駛除口罩對樣任篤數？

掌心雷？

同我捽乾淨隻手先好投票❗️

有手足做YouTube channel 打國際線撐得好辛苦

快D幫忙分享出去

嗰班慶回歸嘅撚樣都抵撚死

班保皇黨呢排係咁話想押後選舉，都唔知係咪夾埋想搞掂個健康碼先選

十四億票撐何妖

黃碧雲最後質詢：疫情下立法會選舉的投票安排

屌你老母用個肺投票咩

今次我又想佢諗辦法一車車大巴接送wo

一車車感柒直接死哂班廢老

點會唔得，幫佢地投埋都得呀

why not